求4g 21mps 真無限 不限速plan

2月中到期 本身係hkbn 公務員

直接Pm 我最平月費offer

見最平係3hk 118 有冇人再平d?

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $1x8
4.5G 300M無限 $1x8
仲有4G/4.5G 企業優惠低至兩位數XX
仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg: